（呻下）XS機買左個X case, 原來少少唔fit係咁難頂

呻下咋 我唔係唸住公審人

我用xs, 睇中左個好鐘意既case for X
問佢唔係唔岩用既咩，個staff話大部分都fit 除左某d款個鏡頭位好貼先會唔岩
咁我揀左個款，佢無話呢款唔fit，返到屋企先發現爭少少
係個鏡頭邊頂起左個套少少 dum心
完

兩邊都戇鳩

開隆大先會岩位
但出面大把sales都撈埋黎賣 死都話岩位
都on撚99

大部份都話xs/x通用，通佢老母